(實捉到你)條新例就出 我希望大家唔好再對上坂菫講d侮辱性說話

如果再侮辱佢..就唔好怪我不留手了

負けました

求下神父你唔好再搞佢啦...

我係撐一個聲優先會係咁開post提佢
其他冇乜點理果d 連提都唔想提

又曲線反

すみぺ、シコシコです。

直反黎
同小直一撚樣

yes

我真心撐 我係有興趣既先會成日提

射!

條女好正 好想屌撚爆佢

神父出po平反 唔係出兵庫北先 而係出上坂

又曲線反政委，真愛香菜不敢提

反上坂here

龍門由太平洋搬到大西洋

佢係女優?

呢句真

errr.....直子就....

雞

君子不出惡言

兩個直反

樓主D CP點計先